董建華前助理路祥安病逝 疑流感奪命

政圈傳出在前特首董建華年代出任特首辦高級特別助理、現任香港中華能源基金會副秘書長路祥安病逝，《明報》記者透過第三者找中華能源基金會前同事，對方證實該消息。

《星島日報》報道，路祥安本周一疑因感染流感入住瑪麗 院，短短兩天病情急劇轉差病逝。報道引述醫生估計，路祥安可能因流感引發腦炎或心肌炎，嚴重者可導致心衰竭、呼吸困難等，更可能於短期內死亡。

現年66歲的路祥安，原是東方海外高層，1997年後隨董建華加入政府任特首辦高級特別助理。他於2000年捲入「港大民調風波」，被指向時任港大民意研究計劃主任鍾庭耀施壓，要求停止進行特首及政府民調，港大之後成立獨立調查小組調查。他至2001年底辭職，2010年起出任中華能源基金委員副秘書長。

今晚開香檳

惡有惡報，若然未報……
BTW

抵死,死得好

流感奪命都叫安祥離逝？

唔知有冇安祥慘死

他於2000年捲入「港大民調風波」，被指向時任港大民意研究計劃主任鍾庭耀施壓，要求停止進行特首及政府民調

你老母臭閪97淪陷,班華人賤種即刻現哂形

被流感

柒頭皮

長短樁 長短樁 王䓪鳴 落左妝 路祥安 你唔抵幫 狗官拱照亂香港 亂香港
幾時到王䓪鳴

中華能源基金咪係肥平嗰個機構
呢啲係咪現眼報

比共產黨打流感針打死左？